黃背心運動8堂課

值得注意既係場運動因為內鬨而失敗（我睇法係無咁成功）

我地要借鑒佢地內鬨既原因，係我地依場運動唔好重覆就得

8月5日，全城罷工